荃灣西站21歲女與男友感情爭執 25歲男整爛手機涉兩宗罪被捕

感情問題一律建議分手

昨日（5日）晚上8時許，警方接獲報案指，港鐵荃灣西站一名21歲姓郭女子，與其25歲姓陳男友因感情問題爭執，其間陳男懷疑曾以手毀壞郭的手提電話及手鏈。警方接報到場，經初步調查，陳男早前亦曾在元朗一單位內，出言語恐嚇女友，案件列作刑事恐嚇及刑事毀壞，陳男涉案被捕，案件交由荃灣警區刑事調查隊第四隊跟進。

情困青年彌敦道墮樓 昏迷送院亡

據了解，死者近日與女友分手，疑因受感情打擊而尋死。

換轉係女人咁做實係口頭警告就算

然後網上公審個男人

現今社會男人同女人爭執好蝕底
識得個人係巴士同個女人因為爭座位而爭執，跟住個女人就屈佢非禮，真係告得入。不過條友又係衰既，補人地係八婆

well 真係好冇風度囉 抵佢坐監啦

最勁就係呢招

嘟～～～